頭先係九龍灣整緊連儂牆，有位叔叔同我講

大約6點半左右，係我準備貼五大訴求嘅字句果陣身邊有幾位叔叔係度吹水，之後其中一位行埋黎我身邊同我講:五大訴求，缺一不可。
之後有一位又教我貼係咩位置好d，又有一位去買d文具翻黎補充，之後開始愈黎愈多人一齊整連儂牆。我想係度多謝果幾叔叔同埋一齊貼連儂牆嘅手足。

香港人，絕不袋住先
香港人，保持堅毅
我地一定要堅持落去直到爭取到真正嘅民主自由

香港人，加油。

感動

第六訴求

唔需要再加訴求

有真普選自然可以清算黑警

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

多謝你，多謝叔叔
九龍灣街坊無得輸啊！